# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-06 18:26+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-04 16:36+0800\n"
"Last-Translator: Alex <aliceric27@gmail.com>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#. Section Name for: tdp
msgid "TDP"
msgstr ""

#. Section Name for: rgb
msgid "RGB"
msgstr ""

#. Section Name for: controllers
#. Setting: Controller
#. Field: title
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#. Section Name for: wincontrols
#. Setting: WinControls
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "WinControls"
msgstr "Legion 控制器"

#. Section Name for: gamemode
#, fuzzy
msgid "General"
msgstr "置中"

#. Section Name for: updates
#, fuzzy
msgid "Updates"
msgstr "更新 (穩定版)"

#. Section Name for: debug
msgid "Bugreport"
msgstr ""

#. Section Name for: shortcuts
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷鍵"

#. Section Name for: hhd
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. Setting: Core Settings
#. Field: title
msgid "Core Settings"
msgstr "核心設定"

#. Setting: Language
#. Field: title
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. Setting: Language
#. Option: system
#. Setting: System
#. Field: title
msgid "System"
msgstr "系統"

#. Setting: Language
#. Option: C
msgid "English"
msgstr ""

#. Setting: Language
#. Option: zh
msgid "Chinese"
msgstr ""

#. Setting: Language
#. Option: pt
msgid "Portugese"
msgstr "Português"

#. Setting: Theme
#. Field: title
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#. Setting: Theme
#. Field: hint
msgid ""
"Allows changing the theme in the UI. Default is either Diavolo or your "
"distribution's theme."
msgstr "在 HHD-UI 中更改主题。預設 Diavolo 或您的發行版主题"

#. Setting: Theme
#. Option: default
#. Setting: Default
#. Field: title
msgid "Default"
msgstr "預設"

#. Setting: Theme
#. Option: diavolo
msgid "Diavolo"
msgstr ""

#. Setting: Theme
#. Option: ocean
msgid "Atlantis"
msgstr ""

#. Setting: Theme
#. Option: vapor
msgid "Vapor"
msgstr ""

#. Setting: Theme
#. Option: blood_orange
msgid "Blood Orange"
msgstr ""

#. Setting: Reset Settings
#. Field: title
msgid "Reset Settings"
msgstr "重置設定"

#. Setting: Reset Settings
#. Field: hint
msgid "Resets all Handheld Daemon settings to their default values."
msgstr "將所有 Handheld Daemon 重設為預設值"

#. Setting: It is no longer possible to update Decky from here. If you see
#. this, update the Decky plugin manually.
#. Field: title
msgid ""
"It is no longer possible to update Decky from here. If you see this, "
"update the Decky plugin manually."
msgstr "Decky 插件不再支持從這裡更新。如果您看到此消息，請手動更新 Decky 插件。"

#. Setting: Handheld Daemon Version
#. Field: title
msgid "Handheld Daemon Version"
msgstr "Handheld Daemon 版本"

#. Setting: Handheld Daemon Version
#. Field: hint
#. Setting: Handheld Daemon UI Version
#. Setting: Adjustor (TDP) Version
msgid "Displays the Handheld Daemon version."
msgstr "顯示 Handheld Daemon 版本"

#. Setting: Handheld Daemon UI Version
#. Field: title
msgid "Handheld Daemon UI Version"
msgstr "Handheld Daemon UI 版本"

#. Setting: Adjustor (TDP) Version
#. Field: title
msgid "Adjustor (TDP) Version"
msgstr "Adjustor (TDP) 版本"

#. Setting: Update (Stable)
#. Field: title
msgid "Update (Stable)"
msgstr "更新 (穩定版)"

#. Setting: Update (Stable)
#. Field: hint
msgid "Updates to the latest version from PyPi (local install only)."
msgstr "從 PyPi 更新到最新版本 (僅本地安装)"

#. Setting: Update (Unstable)
#. Field: title
msgid "Update (Unstable)"
msgstr "更新 (不稳定版)"

#. Setting: Update (Unstable)
#. Field: hint
msgid "Updates to the master branch from git (local install only)."
msgstr "更新到 git 的 master 分支 (僅本地安装)"

#. Setting: Update Error
#. Field: title
msgid "Update Error"
msgstr "更新錯誤"

#. Setting: API Configuration
#. Field: title
msgid "API Configuration"
msgstr "API 設定"

#. Setting: API Configuration
#. Field: hint
msgid "Settings for configuring the http endpoint of HHD."
msgstr "HHD 的 http 端設定"

#. Setting: Enable the API
#. Field: title
msgid "Enable the API"
msgstr "啟用 API"

#. Setting: Enable the API
#. Field: hint
msgid "Enables the API of Handheld Daemon (required for decky and ui)."
msgstr "啟用 Handheld Daemon 的 API (decky 和 hhd-ui 必需) "

#. Setting: API Port
#. Field: title
msgid "API Port"
msgstr "API 端口"

#. Setting: API Port
#. Field: hint
msgid "Which port should the API be on?"
msgstr "API 要使用哪個端口(port)？"

#. Setting: Limit Access to localhost
#. Field: title
msgid "Limit Access to localhost"
msgstr "僅限本地訪問"

#. Setting: Limit Access to localhost
#. Field: hint
msgid "Sets the API target to '127.0.0.1' instead '0.0.0.0'."
msgstr "API 監聽目標設定為 '127.0.0.1' 而不是 '0.0.0.0'"

#. Setting: Use Security token
#. Field: title
msgid "Use Security token"
msgstr "使用安全 Token"

#. Setting: Use Security token
#. Field: hint
msgid ""
"Generates a security token in `~/.config/hhd/token` that is required for "
"authentication."
msgstr "在 `~/.config/hhd/token` 產生一個安全Token, 用於驗證"

#. Setting: Handheld
#. Field: title
msgid "Handheld"
msgstr "掌機"

#. Setting: Handheld
#. Field: hint
#. Setting: Orange Pi Neo
#. Setting: OneXPlayer Controller
msgid "Allows for configuring your handheld's controller to a unified output."
msgstr "可以設定您的掌機控制器為統一設備輸出"

#. Setting: Controller Emulation
#. Field: title
msgid "Controller Emulation"
msgstr "控制器模擬"

#. Setting: Controller Emulation
#. Field: hint
msgid "Emulate different controller types to fuse your device's features."
msgstr "模擬不同類型的控制器, 以便融合設備特性"

#. Setting: Motion Support
#. Field: title
msgid "Motion Support"
msgstr "體感支援"

#. Setting: Motion Support
#. Field: hint
msgid "Enable gyroscope/accelerometer (IMU) support (.3% background CPU use)"
msgstr "啟用陀螺儀/加速度計 (IMU) 支援 (0.3% 背景 CPU 使用)"

#. Setting: Motion Hz
#. Field: title
msgid "Motion Hz"
msgstr "體感取樣率"

#. Setting: Motion Hz
#. Field: hint
msgid "Sets the sampling frequency for the IMU."
msgstr "IMU 的取樣頻率"

#. Setting: Nintendo Mode (A-B Swap)
#. Field: title
msgid "Nintendo Mode (A-B Swap)"
msgstr "任天堂模式 (A-B 交換)"

#. Setting: Nintendo Mode (A-B Swap)
#. Field: hint
msgid "Swaps A with B and X with Y."
msgstr "A 與 B 交換，X 與 Y 交換"

#. Setting: Hold View to Reboot
#. Field: title
msgid "Hold View to Reboot"
msgstr "按住 View 鍵重啟"

#. Setting: GPD Controller
#. Field: title
msgid "GPD Controller"
msgstr "GPD 控制器"

#. Setting: GPD Controller
#. Field: hint
msgid "Allows for configuring the gpd win controllers to a unified output."
msgstr "可以將您的 GPD 控制器配置為統一設備輸出"

#. Setting: Controller Emulation
#. Field: hint
msgid "Emulate different controller types to fuse gpd features."
msgstr "模擬不同類型的控制器，以融合 GPD 設備的特性"

#. Setting: Menu/L4/R4 Mapping
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Menu/L4/R4 Mapping"
msgstr "L4/R4 映射"

#. Setting: Menu/L4/R4 Mapping
#. Field: hint
msgid ""
"Maps L4/R4 to Steam Input (requires L4/R4 as HHD in Wincontrols tab). If "
"disabled, they are keyboard buttons. Menu/L4/R4 can be combos: Menu is "
"single-press QAM, double HHD, hold Xbox. L4/R4 are single-press QAM, hold"
" HHD (legacy). "
msgstr ""
"將 L4/R4 映射到 Steam 輸入 (需要在 Wincontrols 選項卡中將 L4/R4 設置為 HHD)。"
"如果禁用，則它們是鍵盤按鈕。"
"Menu/L4/R4 可以是組合鍵：Menu:單次按下 - 快速選單(QAM)、雙次按下- HHD選單、按住-Xbox。"
"L4/R4 是單次按下- 快速選單(QAM)，按住-HHD (原始)。"

#. Setting: Menu/L4/R4 Mapping
#. Option: disabled
#. Setting: Start/Select do SteamOS Combos
#. Setting: Disabled
#. Field: title
#. Setting: Extra buttons as
#. Setting: Short Action
#. Setting: Hold Action
#. Setting: Xbox or View + B (Press)
#. Setting: Xbox or View + Y
#. Setting: ↑ Swipe Up
#. Setting: ← Swipe Right Side (Top)
#. Setting: ← Swipe Right Side (Bottom)
#. Setting: → Swipe Left Side (Top)
#. Setting: → Swipe Left Side (Bottom)
#. Setting: ↓ Swipe Down
#. Setting: Start (Meta) Press
#. Setting: Start (Meta) Hold
#. Setting: Ctrl + 3
#. Setting: Ctrl + 4
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#. Setting: Menu/L4/R4 Mapping
#. Option: generic
msgid "Paddles, no Combo"
msgstr "背鍵, 無組合鍵"

#. Setting: Menu/L4/R4 Mapping
#. Option: menu
msgid "Menu is Combo"
msgstr "選單鍵是組合鍵"

#. Setting: Menu/L4/R4 Mapping
#. Option: l4
#, fuzzy
msgid "L4 is Combo"
msgstr "L4是組合鍵"

#. Setting: Menu/L4/R4 Mapping
#. Option: r4
#, fuzzy
msgid "R4 is Combo"
msgstr "R4是組合鍵"

#. Setting: Start/Select do SteamOS Combos
#. Field: title
msgid "Start/Select do SteamOS Combos"
msgstr " Start/Select 鍵做為 SteamOS 組合鍵"

#. Setting: Start/Select do SteamOS Combos
#. Field: hint
msgid ""
"When holding Select or Start, if another button is pressed, they become "
"the Xbox button, which allows doing SteamOS combos (Select+RT is "
"screenshot)."
msgstr ""
"按住 Select 或 Start 鍵，如果按下另一個按鈕，則它們將成為 Xbox 按鈕，"
"這樣可以進行 SteamOS 組合鍵 (Select+RT 是截圖)。"

#. Setting: Start/Select do SteamOS Combos
#. Option: select
#, fuzzy
msgid "Select Only"
msgstr "次要"

#. Setting: Start/Select do SteamOS Combos
#. Option: start_select
msgid "Start+Select"
msgstr "Start+Select 鍵"

#. Setting: WinControls
#. Field: hint
msgid "Specialized settings for GPD devices."
msgstr "GPD 設備的特殊設定"

#. Setting: RGB Mode
#. Field: title
msgid "RGB Mode"
msgstr "RGB 模式"

#. Setting: Off
#. Field: title
#. Setting: Vibration Strength
#. Option: off
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#. Setting: Off
#. Field: hint
msgid "Turns the LEDs off."
msgstr "關閉 LED 燈"

#. Setting: Solid
#. Field: title
msgid "Solid"
msgstr "固定"

#. Setting: Solid
#. Field: hint
msgid "Maintains the LEDs at a solid color."
msgstr "保持 LED 燈為固定顏色"

#. Setting: Hue
#. Field: title
msgid "Hue"
msgstr "色調"

#. Setting: Pulse
#. Field: title
msgid "Pulse"
msgstr "呼吸"

#. Setting: Pulse
#. Field: hint
msgid "Slowly pulses the LEDs as a prespecified color."
msgstr "LED 按照預設顏色缓慢呼吸"

#. Setting: Rainbow
#. Field: title
msgid "Rainbow"
msgstr "彩虹"

#. Setting: Rainbow
#. Field: hint
msgid "Cycles through the different colors."
msgstr "循環顯示不同顏色"

#. Setting: Mouse Mode Mapping
#. Field: title
msgid "Mouse Mode Mapping"
msgstr "鼠標模式映射"

#. Setting: Mouse Mode Mapping
#. Option: unchanged
#. Setting: Mouse Mode Triggers
#. Setting: L4/R4 Mapping
#. Setting: Do not change
#. Field: title
msgid "Do not change"
msgstr "不更改"

#. Setting: Mouse Mode Mapping
#. Option: mouse
msgid "GPD Mouse Mode"
msgstr "GPD 鼠標模式"

#. Setting: Mouse Mode Mapping
#. Option: wasd
msgid "For Games"
msgstr "於遊戲"

#. Setting: Mouse Mode Triggers
#. Field: title
msgid "Mouse Mode Triggers"
msgstr "鼠標模式觸發"

#. Setting: Mouse Mode Triggers
#. Option: gpd
msgid "GPD (RT is Fast Mouse)"
msgstr "GPD (RT 是快速鼠標)"

#. Setting: Mouse Mode Triggers
#. Option: steamos
msgid "SteamOS (LT/RT are R/L Clicks)"
msgstr "SteamOS (LT/RT 是 R/L 點擊)"

#. Setting: L4/R4 Mapping
#. Field: title
msgid "L4/R4 Mapping"
msgstr "L4/R4 映射"

#. Setting: L4/R4 Mapping
#. Option: hhd
msgid "For HHD (F20/F21)"
msgstr "於 HHD (F20/F21)"

#. Setting: L4/R4 Mapping
#. Option: default
msgid "Default (Pause/PrntScr)"
msgstr "預設 (Pause/PrntScr)"

#. Setting: Deadzones
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Deadzones"
msgstr "死區和震動"

#. Setting: Do not change
#. Field: hint
msgid "Do not change the deadzones."
msgstr "不更改死區"

#. Setting: Set Deadzones
#. Field: title
msgid "Set Deadzones"
msgstr "設定死區"

#. Setting: Set Deadzones
#. Field: hint
msgid "Use custom deadzones."
msgstr "使用自定義死區"

#. Setting: Left Stick Center
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Left Stick Center"
msgstr "左搖桿最小值"

#. Setting: Left Stick Boundary
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Left Stick Boundary"
msgstr "左搖桿最小值"

#. Setting: Right Stick Center
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Right Stick Center"
msgstr "右搖桿最小值"

#. Setting: Right Stick Boundary
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Right Stick Boundary"
msgstr "右搖桿最小值"

#. Setting: Vibration Strength
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Vibration Strength"
msgstr "震動強度"

#. Setting: Vibration Strength
#. Option: medium
#. Setting: Brightness
#. Setting: Speed
msgid "Medium"
msgstr "中"

#. Setting: Vibration Strength
#. Option: high
#. Setting: Brightness
#. Setting: Speed
msgid "High"
msgstr "高"

#. Setting: Firmware
#. Field: title
msgid "Firmware"
msgstr "韌體"

#. Setting: Error
#. Field: title
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. Setting: Apply Settings
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Apply Settings"
msgstr "應用設定"

#. Setting: Legion Controller
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Legion Controller"
msgstr "Legion 控制器"

#. Setting: Legion Controller
#. Field: hint
msgid "Configure the Legion Controller emulation modes."
msgstr "配置 Legion 控制器模擬模式"

#. Setting: Emulation Mode (X-Input)
#. Field: title
msgid "Emulation Mode (X-Input)"
msgstr "模擬模式 (X-Input)"

#. Setting: Emulation Mode (X-Input)
#. Field: hint
#, fuzzy
msgid "Emulate different controller types when in X-Input mode."
msgstr "當 Legion 控制器處於 X-Input 模式時，模擬不同類型的控制器。"

#. Setting: Motion Support
#. Field: hint
#, fuzzy
msgid "Enable gyroscope/accelerometer (IMU) support"
msgstr "啟用陀螺儀/加速度計 (IMU) 支援 (0.3% 背景 CPU 使用)"

#. Setting: Swap Legion with Menu/View
#. Field: title
msgid "Swap Legion with Menu/View"
msgstr "交換 Legion 菜單/視圖 按鈕"

#. Setting: Enable Shortcuts Controller
#. Field: title
msgid "Enable Shortcuts Controller"
msgstr "啟用快捷控制器"

#. Setting: Enable Shortcuts Controller
#. Field: hint
msgid "When in dinput mode, enable a controller for shortcuts."
msgstr "在 dinput 模式下，啟用一個控制器來執行快捷鍵"

#. Setting: Reset Controller
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Reset Controller"
msgstr "重置控制器"

#. Setting: Reset Controller
#. Field: hint
#, fuzzy
msgid "Resets the controller to stock settings."
msgstr "將控制器重置為預設設定"

#. Setting: Legion Controllers
#. Field: title
msgid "Legion Controllers"
msgstr "Legion 控制器"

#. Setting: Legion Controllers
#. Field: hint
msgid ""
"Allows for configuring the Legion controllers using the built in firmware"
" commands and enabling emulation modes for various controller types."
msgstr "使用控制器韌體內建命令配置 Legion 控制器，並啟用各種控制器類型的模擬模式。"

#. Setting: Emulation Mode (X-Input)
#. Field: hint
msgid ""
"Emulate different controller types when the Legion Controllers are in "
"X-Input mode."
msgstr "當 Legion 控制器處於 X-Input 模式時，模擬不同類型的控制器。"

#. Setting: Controller Motions Device
#. Field: title
msgid "Controller Motions Device"
msgstr "控制器體感設備"

#. Setting: Left Controller
#. Field: title
msgid "Left Controller"
msgstr "左控制器"

#. Setting: Right Controller
#. Field: title
msgid "Right Controller"
msgstr "右控制器"

#. Setting: Both Controllers
#. Field: title
msgid "Both Controllers"
msgstr "左右控制器"

#. Setting: Both Controllers
#. Field: hint
msgid ""
"The main controller uses the right controller's motion sensor, and a  "
"secondary controller is created for the left controller's motion sensor."
msgstr "主控制器使用右側控制器的運動感應器， 並為左側控制器的運動感應器創建了一個輔助控制器。"

#. Setting: M2 As Xbox Share/Dualsense Mic Mute
#. Field: title
msgid "M2 As Xbox Share/Dualsense Mic Mute"
msgstr "M2 映射為 Xbox Share/Dualsense 麥克風靜音按鈕"

#. Setting: M2 As Xbox Share/Dualsense Mic Mute
#. Field: hint
msgid ""
"Maps the M2 to the mute button on Dualsense and the share button on the "
"Xbox Elite controller."
msgstr "将 M2 映射为 Dualsense 的静音按钮和 Xbox Elite 控制器的共享按钮"

#. Setting: Enable Shortcuts Controller
#. Field: hint
msgid ""
"When in other modes (dinput, dual dinput, and fps), enable a shortcuts  "
"controller to restore Guide, QAM, and shortcut functionality."
msgstr "在其他模式（dinput、雙 dinput 和 fps）中，啟用快捷控制器以恢復 Guide、QAM 和快捷功能。"

#. Setting: Factory Reset Controllers
#. Field: title
msgid "Factory Reset Controllers"
msgstr "恢復預設設定"

#. Setting: Factory Reset Controllers
#. Field: hint
msgid "Resets the controllers to factory settings."
msgstr "將控制器重置為預設設定"

#. Setting: Orange Pi Neo
#. Field: title
msgid "Orange Pi Neo"
msgstr "香橙派 Neo"

#. Setting: OneXPlayer Controller
#. Field: title
msgid "OneXPlayer Controller"
msgstr "OneXPlayer 控制器"

#. Setting: Keyboard and Turbo buttons are:
#. Field: title
msgid "Keyboard and Turbo buttons are:"
msgstr "鍵盤和 Turbo 按鈕用作："

#. Setting: Keyboard and Turbo buttons are:
#. Option: oem
msgid "Keyboard, Combo"
msgstr "鍵盤, 組合鍵"

#. Setting: Keyboard and Turbo buttons are:
#. Option: separate
msgid "Steam Menu, HHD"
msgstr "Steam 選單, HHD"

#. Setting: Keyboard and Turbo buttons are:
#. Option: combo_hhd
msgid "Combo, HHD"
msgstr "組合鍵, HHD"

#. Setting: Keyboard and Turbo buttons are:
#. Option: combo
msgid "Combo, Combo"
msgstr "組合鍵, 組合鍵"

#. Setting: Swap View/Menu and Xbox/Kbd
#. Field: title
msgid "Swap View/Menu and Xbox/Kbd"
msgstr "交換 View/Menu 和 Xbox/Kbd"

#. Setting: Holding Turbo Reboots
#. Field: title
msgid "Holding Turbo Reboots"
msgstr "按住 Turbo 鍵重新啟動"

#. Setting: Reverse Volume Buttons
#. Field: title
msgid "Reverse Volume Buttons"
msgstr "反轉音量按鈕"

#. Setting: Reverse Volume Buttons
#. Field: hint
msgid "Reverse the volume buttons of the X1 style devices to match other tablets."
msgstr "反轉 X1 設備的音量按鈕, 以匹配其他平板設備"

#. Setting: Ally Controller
#. Field: title
msgid "Ally Controller"
msgstr "Ally 控制器"

#. Setting: Ally Controller
#. Field: hint
msgid "Allows for configuring the ROG Ally controllers to a unified output."
msgstr "可以設定您的 ROG Ally 控制器為統一設備輸出"

#. Setting: Controller Emulation
#. Field: hint
msgid "Emulate different controller types to fuse ROG features."
msgstr "模擬不同類型的控制器, 以融合 ROG 設備的特性"

#. Setting: Swap ROG and Menu/View
#. Field: title
msgid "Swap ROG and Menu/View"
msgstr "交換 ROG Menu/View 按鈕"

#. Setting: Swap ROG and Menu/View
#. Field: hint
msgid "Swaps the Armory Crate and Command center buttons with start and select."
msgstr "交換 Armory Crate/Command center 與 Menu/View 按鈕"

#. Setting: RGB During Boot
#. Field: title
msgid "RGB During Boot"
msgstr "RGB 啟動時開啟"

#. Setting: RGB During Charging Asleep
#. Field: title
msgid "RGB During Charging Asleep"
msgstr "RGB 充電時休眠"

#. Setting: Motion Axis
#. Field: title
msgid "Motion Axis"
msgstr "體感軸"

#. Setting: Default
#. Field: hint
msgid "The default axis loaded for this device."
msgstr "本設備預設軸設定"

#. Setting: Override
#. Field: title
msgid "Override"
msgstr "覆蓋"

#. Setting: Override
#. Field: hint
msgid ""
"Remap and invert the axis of your device. If the axis of your device are "
"wrong, please submit a picture or a text version of the following."
msgstr "重新映射和反轉設備的軸。如果設備軸有誤，請提交以下選項的圖片或文本版本。"

#. Setting: Manufacturer
#. Field: title
msgid "Manufacturer"
msgstr "製造商"

#. Setting: Product
#. Field: title
msgid "Product"
msgstr "產品"

#. Setting: Axis X
#. Field: title
msgid "Axis X"
msgstr "X 軸"

#. Setting: Axis X
#. Option: x
#. Setting: Axis Y
#. Setting: Axis Z
msgid "X"
msgstr ""

#. Setting: Axis X
#. Option: y
#. Setting: Axis Y
#. Setting: Axis Z
msgid "Y"
msgstr ""

#. Setting: Axis X
#. Option: z
#. Setting: Axis Y
#. Setting: Axis Z
msgid "Z"
msgstr ""

#. Setting: Invert X
#. Field: title
msgid "Invert X"
msgstr "X 軸反轉"

#. Setting: Axis Y
#. Field: title
msgid "Axis Y"
msgstr "Y 軸"

#. Setting: Invert Y
#. Field: title
msgid "Invert Y"
msgstr "Y 軸反轉"

#. Setting: Axis Z
#. Field: title
msgid "Axis Z"
msgstr "Z 軸"

#. Setting: Invert Z
#. Field: title
msgid "Invert Z"
msgstr "Z 軸反轉"

#. Setting: Deadzones & Vibration
#. Field: title
msgid "Deadzones & Vibration"
msgstr "死區和震動"

#. Setting: Deadzones & Vibration
#. Field: hint
msgid "Configure joystick and trigger deadzones, vibration intensity."
msgstr "配置搖桿和扳機死區, 震動強度"

#. Setting: Default
#. Field: hint
msgid "Uses reasonable values based on hardware."
msgstr "根據硬體使用合理的值"

#. Setting: Manual
#. Field: title
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#. Setting: Manual
#. Field: hint
msgid "Allows for manual configuration of deadzones and vibration intensity."
msgstr "允許手動設定死區和震動强度"

#. Setting: Vibration Intensity
#. Field: title
msgid "Vibration Intensity"
msgstr "震動強度"

#. Setting: Vibration Intensity
#. Field: hint
msgid ""
"Intensity of the vibration. The higher the value, the stronger the "
"vibration."
msgstr "震動強度。值越高，震動越強。"

#. Setting: Left Stick Minimum
#. Field: title
msgid "Left Stick Minimum"
msgstr "左搖桿最小值"

#. Setting: Left Stick Minimum
#. Field: hint
#. Setting: Right Stick Minimum
#. Setting: Left Trigger Minimum
#. Setting: Right Trigger Minimum
msgid ""
"Deadzone for the joystick. The higher the value, the more the joystick "
"needs to be moved before registering."
msgstr "搖桿死區。值越高, 搖桿需要移動的距離越大才會觸發"

#. Setting: Left Stick Maximum
#. Field: title
msgid "Left Stick Maximum"
msgstr "左搖桿最大值"

#. Setting: Left Stick Maximum
#. Field: hint
#. Setting: Right Stick Maximum
#. Setting: Left Trigger Maximum
#. Setting: Right Trigger Maximum
msgid ""
"Maximum value for joystick. The higher the value, the more the joystick "
"needs to be moved before reaching maximum."
msgstr "搖桿最大值。值越高, 搖桿需要移動的距離越大才能達到最大值"

#. Setting: Right Stick Minimum
#. Field: title
msgid "Right Stick Minimum"
msgstr "右搖桿最小值"

#. Setting: Right Stick Maximum
#. Field: title
msgid "Right Stick Maximum"
msgstr "右搖桿最大值"

#. Setting: Left Trigger Minimum
#. Field: title
msgid "Left Trigger Minimum"
msgstr "左扳機最小值"

#. Setting: Left Trigger Maximum
#. Field: title
msgid "Left Trigger Maximum"
msgstr "左扳機最大值"

#. Setting: Right Trigger Minimum
#. Field: title
msgid "Right Trigger Minimum"
msgstr "右扳機最小值"

#. Setting: Right Trigger Maximum
#. Field: title
msgid "Right Trigger Maximum"
msgstr "右扳機最大值"

#. Setting: Reset to Default
#. Field: title
msgid "Reset to Default"
msgstr "重置為預設值"

#. Setting: Reset to Default
#. Field: hint
msgid "Reset all values to default."
msgstr "將所有值重置為預設值"

#. Setting: Hidden
#. Field: title
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#. Setting: Hidden
#. Field: hint
msgid ""
"Disables the controller. Handheld Daemon overlay will still work in "
"gamemode."
msgstr "禁用控制器。Handheld Daemon 覆蓋選單仍然可以在遊戲模式下運作"

#. Setting: Extra buttons as Keyboard/Overlay
#. Field: title
msgid "Extra buttons as Keyboard/Overlay"
msgstr "額外按鈕作為鍵盤/覆蓋選單快捷鍵"

#. Setting: Extra buttons as Keyboard/Overlay
#. Field: hint
msgid ""
"Makes the left paddle bring up a keyboard and the right paddle bring up "
"the overlay."
msgstr "左背鍵呼叫虛擬鍵盤, 右背鍵呼叫覆蓋選單"

#. Setting: Xbox
#. Field: title
msgid "Xbox"
msgstr ""

#. Setting: Extra buttons as
#. Field: title
msgid "Extra buttons as"
msgstr "額外按鈕作為"

#. Setting: Extra buttons as
#. Field: hint
msgid ""
"Changes the behavior of the extra buttons. Left button is Keyboard, right"
" button is Overlay. Or they can be set for Steam Input."
msgstr "更改額外按鈕的行為。左側按鈕為鍵盤，右側按鈕為覆蓋選單。或者可以設定為 Steam 輸入。"

#. Setting: Extra buttons as
#. Option: steam_input
msgid "Steam Input (Elite)"
msgstr "Steam 輸入 (Elite)"

#. Setting: Extra buttons as
#. Option: noob
msgid "Keyboard/Overlay"
msgstr "鍵盤/覆蓋選單"

#. Setting: Nintendo QAM Fix
#. Field: title
msgid "Nintendo QAM Fix"
msgstr "任天堂快速選單(QAM)修復"

#. Setting: Xbox Elite
#. Field: title
msgid "Xbox Elite"
msgstr "Xbox 菁英手把"

#. Setting: Steam Controller
#. Field: title
msgid "Steam Controller"
msgstr "Steam 控制器"

#. Setting: Steam Controller
#. Field: hint
msgid "Allows for gyro, paddles, and has a proper QAM button."
msgstr "可用陀螺儀、背鍵, 並且有一個合適的 快速選單(QAM) 按鈕"

#. Setting: Invert Roll Axis
#. Field: title
msgid "Invert Roll Axis"
msgstr "反轉滾動軸"

#. Setting: Invert Roll Axis
#. Field: hint
msgid ""
"Inverts the roll (Z) axis compared to a real Horipad controller. Useful "
"for Steam Input, since you want it to be inverted to look left to right, "
"but an issue in emulators."
msgstr ""
"與真實的 Dualsense 控制器相比，反轉滾動 (Z) 軸。這對於 Steam "
"輸入非常有用，因為您可能希望它反轉以便從左到右查看。但在模擬器中會有問題"

#. Setting: Dualsense
#. Field: title
msgid "Dualsense"
msgstr ""

#. Setting: Extra buttons as
#. Field: hint
msgid ""
"Changes the behavior of the extra buttons. Left button is Keyboard, right"
" button is Overlay. Or they can be left/right touchpad clicks. For the "
"legion go, top buttons are shortcuts, bottom are touchpad clicks."
msgstr ""
"更改額外按鈕的行為。左側按鈕為鍵盤，右側按鈕為覆蓋選單。或者可以設定為左/右觸控板模擬。對於 Legion "
"Go，頂部按鈕是快捷鍵，底部是觸控板模擬。"

#. Setting: Extra buttons as
#. Option: steam_input
msgid "Steam Input (Edge)"
msgstr "Steam 輸入 (Edge)"

#. Setting: Extra buttons as
#. Option: touchpad
msgid "Touchpad Clicks"
msgstr "觸控板點擊"

#. Setting: Extra buttons as
#. Option: both
msgid "Shortcuts + Touchpad Clicks"
msgstr "快捷鍵 + 觸控板模擬"

#. Setting: LED Support
#. Field: title
msgid "LED Support"
msgstr "LED 支援"

#. Setting: LED Support
#. Field: hint
msgid ""
"Passes through the LEDs to the controller, which allows games to control "
"them."
msgstr "將設備的 LED 燈映射為控制器的 LED 燈，可以使 Steam 或遊戲能夠控制 LED 燈。"

#. Setting: Gyro Output Sync
#. Field: title
msgid "Gyro Output Sync"
msgstr "陀螺儀輸出同步"

#. Setting: Gyro Output Sync
#. Field: hint
msgid ""
"Steam relies on the IMU timestamp for the touchpad as Mouse and `Gyro to "
"Mouse [BETA]`. If the same timestamp is sent in 2 reports, this causes a "
"division by 0 and instability. This option makes it so reports are sent "
"only when there is a new IMU timestamp, effectively limiting the "
"responsiveness of the controller to that of the IMU. This only makes a "
"difference for the Legion Go (125hz), as all the other handhelds are "
"using 400hz by default."
msgstr ""
"Steam 依賴 IMU 時間戳來作為觸控板滑鼠和 `陀螺儀到滑鼠 [BETA]`。如果在 2 個報告中發送相同的時間戳，這會導致除以 0 "
"以及不穩定。此選項使報告僅在有新的 IMU 時間戳時發送，有效地將控制器的響應速度限制為 IMU 的速度。這只對 Legion Go "
"(125hz) 有影響，因為所有其他掌機預設使用 400hz。"

#. Setting: Invert Roll Axis
#. Field: hint
msgid ""
"Inverts the roll (Z) axis compared to a real Dualsense controller. Useful"
" for Steam Input, since you want it to be inverted to look left to right,"
" but an issue in emulators."
msgstr ""
"與真實的 Dualsense 控制器相比，反轉滾動 (Z) 軸。對於 Steam "
"輸入很有用，因為您可能希望它反轉以便從左到右看，但在模擬器中會有問題。"

#. Setting: Bluetooth Mode
#. Field: title
msgid "Bluetooth Mode"
msgstr "藍牙模式"

#. Setting: Bluetooth Mode
#. Field: hint
msgid ""
"Emulates the controller in bluetooth mode instead of USB mode. This is "
"the default as it causes less issues with how apps interact with the "
"controller. However, using USB mode can improve LED support (?) in some "
"games. Test and report back!"
msgstr ""
"模擬控制器藍牙模式而不是 USB 模式。這是預設設定，因為它會減少應用與控制器交互的問題。但是，使用 USB 模式可以改善一些遊戲中的 LED "
"支援(?)。歡迎測試並反饋！"

#. Setting: Paused
#. Field: title
msgid "Paused"
msgstr "暫停"

#. Setting: Touchpad Emulation
#. Field: title
msgid "Touchpad Emulation"
msgstr "觸控板模擬"

#. Setting: Touchpad Emulation
#. Field: hint
msgid ""
"Use an emulated touchpad. Part of the controller if it is supported "
"(e.g., Dualsense) or a virtual one if not."
msgstr "模擬一個觸控板。如果當前模擬控制器本身支持觸控板（例如 Dualsense），則將映射成目標設備自身的觸控板，否則會模擬成一個獨立的虛擬觸控板設備。"

#. Setting: Disabled
#. Field: hint
msgid ""
"Does not modify the touchpad. Short + holding presses will not work "
"within gamescope."
msgstr "不修改觸控板設置。可能會導致在 gamescope 中無法工作。"

#. Setting: Virtual
#. Field: title
msgid "Virtual"
msgstr "虛擬觸控板"

#. Setting: Virtual
#. Field: hint
msgid ""
"Adds an emulated touchpad. This touchpad is meant for use in gamescope "
"and has left, right click support by default. However, it causes issues "
"in desktop mode, and it doesnt allow dragging files. Therefore, it will "
"autodisable in desktop."
msgstr ""
"添加一個虛擬觸控板。這個觸控板是為在 gamescope "
"中使用而設計的，預設支援左鍵、右鍵。但是，它會在桌面模式中引起問題，並且不允許拖動文件。因此，它會在桌面模式中自動禁用。"

#. Setting: Disable on Desktop
#. Field: title
msgid "Disable on Desktop"
msgstr "在桌面模式禁用 "

#. Setting: Disable on Desktop
#. Field: hint
msgid ""
"Touchpad emulation will automatically be disabled when not in gamemode. "
"Specifically, steam will be periodically be checked to be running in "
"gamepad mode and if not, touchpad emulation will be disabled."
msgstr "當不處於遊戲模式時，觸控板模擬將自動禁用。通過定期檢查 Steam 是否運行在遊戲模式中來實現，如果不是，觸控板模擬將被禁用。"

#. Setting: Short Action
#. Field: title
msgid "Short Action"
msgstr "短按動作"

#. Setting: Short Action
#. Field: hint
msgid "Maps short touches (less than 0.2s) to a virtual touchpad button."
msgstr "將短觸控 (小於 0.2s)映射為虛擬觸控板按鈕"

#. Setting: Short Action
#. Option: left_click
#. Setting: Hold Action
msgid "Left Click"
msgstr "左鍵點擊"

#. Setting: Short Action
#. Option: right_click
#. Setting: Hold Action
msgid "Right Click"
msgstr "右鍵點擊"

#. Setting: Hold Action
#. Field: title
msgid "Hold Action"
msgstr "長按動作"

#. Setting: Hold Action
#. Field: hint
msgid "Maps long touches (more than 2s) to a virtual touchpad button."
msgstr "將長觸控 (大於 2s)映射為虛擬觸控板按鈕"

#. Setting: Controller
#. Field: hint
msgid ""
"Uses the touchpad of the emulated controller (if it exists). Otherwise, "
"the touchpad remains unmapped (will still show up in the system). Meant "
"to be used as steam input, so short press is unassigned by default and "
"long press simulates trackpad click."
msgstr ""
"使用模擬控制器的觸控板（如果存在）。否則，觸控板保持未映射（仍會顯示在系統中）。用作 Steam "
"輸入，因此預設情況下短按未分配，長按模擬觸控板點擊。"

#. Setting: Location
#. Field: title
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. Setting: Location
#. Field: hint
msgid ""
"Controls the placement of the real touchpad to the virtual one, using "
"what steam expects. In Steam, the \"Left\" touchpad maps to the left "
"half, the \"Right\" touchpad maps to the right half, and \"Center\" maps "
"to the whole touchpad. Therefore, the virtual touchpad is cropped to the "
"left side for left, the right side for right, and expanded in the center "
"for center. This means when set to center, half of the left touchpad is "
"left and half of the right is right. \"Stretch\" stretches the touchpad "
"to the whole dualsense surface."
msgstr ""
"控制實際觸控板與虛擬觸控板的放置，使用Steam 所期望的方式。在 Steam 中，\"左\" 觸控板映射到左半邊，\"右\" "
"觸控板映射到右半邊，而 \"中心\" "
"映射到整個觸控板。因此，虛擬觸控板在左側被裁剪為左側，右側被裁剪為右側，在中心擴展為中心。這意味著當設置為中心時，左觸控板的一半是左側，右觸控板的一半是右側。\"延伸\""
" 將觸控板延伸到整個雙感應表面。"

#. Setting: Location
#. Option: right
#. Setting: Direction
msgid "Right"
msgstr "右"

#. Setting: Location
#. Option: center
msgid "Center"
msgstr "置中"

#. Setting: Location
#. Option: left
#. Setting: Direction
msgid "Left"
msgstr "左"

#. Setting: Location
#. Option: stretch
msgid "Stretch"
msgstr "延伸"

#. Setting: Short Action
#. Field: hint
msgid ""
"Maps short touches (less than 0.2s) to a touchpad action. Dualsense uses "
"a physical press for left and a double tap for right click (support for "
"double tap varies; enable \"Tap to Click\" in your desktop's touchpad "
"settings)."
msgstr ""
"將短觸控（小於 0.2s）映射為觸控板動作。Dualsense "
"使用物理按鍵作為左鍵，雙擊作為右鍵（雙擊支援因設備而異；請在桌面觸控板設定中啟用\"輕觸點擊\"）。"

#. Setting: Hold Action
#. Field: hint
msgid ""
"Maps long touches (more than 2s) to a touchpad action. Dualsense uses a "
"physical press for left and a double tap for right click (support for "
"double tap varies; enable \"Tap to Click\" in your desktop's touchpad "
"settings)."
msgstr ""
"將長觸控（大於 2s）映射為觸控板動作。Dualsense "
"使用物理按鍵作為左鍵，雙擊作為右鍵（雙擊支援因設備而異；請在桌面觸控板設定中啟用\"輕觸點擊\"）。"

msgid "Downloading:"
msgstr ""

msgid "Importing:"
msgstr ""

msgid "Deploying:"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Loading"
msgstr "位置"

#, fuzzy
msgid "No update available"
msgstr "更新 (穩定版)"

msgid "Rebasing to "
msgstr "重新定位到"

msgid "Updating to latest "
msgstr "更新到最新"

msgid "Updating... "
msgstr "更新中..."

msgid "Checking for updates..."
msgstr "檢查更新..."

msgid "Undoing Update..."
msgstr "撤銷更新..."

msgid "Undoing Revert..."
msgstr "撤銷還原..."

msgid "Reverting to Previous version..."
msgstr "還原到上一版本..."

msgid "Loading Versions..."
msgstr "載入版本..."

msgid "Removing Customizations..."
msgstr "移除自定義..."

msgid "Failed to load previous versions"
msgstr "載入上一版本失敗"

#. Setting: System Image
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "System Image"
msgstr "系統"

#. Setting: System Image
#. Field: hint
msgid "Manage the currently installed image with bootc."
msgstr "使用 bootc 管理當前安裝的映像"

#. Setting: Image
#. Field: title
msgid "Image"
msgstr "映像"

#. Setting: Next
#. Field: title
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#. Setting: Current
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Current"
msgstr "置中"

#. Setting: Previous
#. Field: title
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#. Setting: Update
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "更新錯誤"

#. Setting: Update Stage
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Update Stage"
msgstr "更新 (穩定版)"

#. Setting: Apply Update
#. Field: title
msgid "Apply Update"
msgstr "應用更新"

#. Setting: Revert to Previous
#. Field: title
msgid "Revert to Previous"
msgstr "還原到上一個"

#. Setting: Revert to Previous
#. Field: hint
msgid "Rollback to the previous image."
msgstr "回滾到上一個映像"

#. Setting: Change Version (Rebase)
#. Field: title
msgid "Change Version (Rebase)"
msgstr "更改版本 (重新定位)"

#. Setting: Remove Pin and Update
#. Field: title
msgid "Remove Pin and Update"
msgstr "移除版本鎖定並更新"

#. Setting: Change Branch (Rebase)
#. Field: title
msgid "Change Branch (Rebase)"
msgstr "更改分支 (重新定位)"

#. Setting: Check for Updates
#. Field: title
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

#. Setting: Reboot
#. Field: title
msgid "Reboot"
msgstr "重新啟動"

#. Setting: Reboot
#. Field: hint
msgid "Reboot to apply the update. Are you sure?"
msgstr "重新啟動以應用更新。確定嗎？"

#. Setting: Undo Update
#. Field: title
msgid "Undo Update"
msgstr "撤銷更新"

#. Setting: Undo Revert
#. Field: title
msgid "Undo Revert"
msgstr "撤銷還原"

#. Setting: Choose Version (Rebase)
#. Field: title
msgid "Choose Version (Rebase)"
msgstr  選擇版本 (重新定位)"

#. Setting: Run rpm-ostree reset
#. Field: title
msgid "Run rpm-ostree reset"
msgstr "執行 rpm-ostree reset"

#. Setting: Run rpm-ostree reset
#. Field: hint
msgid ""
"Disable the custom initramfs and remove layers. Your personal data will "
"not be affected."
msgstr ""
"禁用自定義 initramfs 並移除覆蓋層。"
"您的個人資料不會受到影響。"

#. Setting: Cancel
#. Field: title
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Setting: Branch
#. Field: title
msgid "Branch"
msgstr "分支"

#. Setting: Version Pin
#. Field: title
msgid "Version Pin"
msgstr "版本鎖定"

#. Setting: Apply
#. Field: title
msgid "Apply"
msgstr "應用"

msgid "Uploading log to fpaste..."
msgstr "上傳日誌到 fpaste..."

msgid "Shutting down..."
msgstr "關機中..."

msgid "Failed to download Handheld Daemon Beta."
msgstr "下載 Handheld Daemon Beta 失敗。"

msgid "Downloading Beta and Restarting..."
msgstr "下載 Beta 並重新啟動..."

#. Setting: Bug Report
#. Field: title
msgid "Bug Report"
msgstr "Bug 回報"

#. Setting: Bug Report Link
#. Field: title
msgid "Bug Report Link"
msgstr "Bug 回報連結"

#. Setting: Upload Error
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Upload Error"
msgstr "更新錯誤"

#. Setting: Submit Report
#. Field: title
msgid "Submit Report"
msgstr "提交報告"

#. Setting: Submit Report
#. Field: hint
msgid "Upload a bug report to paste.centos.org"
msgstr "將錯誤報告上傳到 paste.centos.org"

#. Setting: Logs from
#. Field: title
msgid "Logs from"
msgstr "日誌來源"

#. Setting: Logs from
#. Option: current
msgid "Current Boot"
msgstr "當前啟動"

#. Setting: Logs from
#. Option: previous
msgid "Previous Boot (-1)"
msgstr "上一次啟動 (-1)"

#. Setting: Logs from
#. Option: m2
msgid "Boot -2"
msgstr "啟動 -2"

#. Setting: Logs from
#. Option: m3
msgid "Boot -3"
msgstr "啟動 -3"

#. Setting: Development Tools
#. Field: title
msgid "Development Tools"
msgstr "開發工具"

#. Setting: Use HHD Beta Until Restart
#. Field: title
msgid "Use HHD Beta Until Restart"
msgstr "使用 HHD Beta 直到重新啟動"

#. Setting: Use HHD Beta Until Restart
#. Field: hint
msgid "Switch to the HHD beta channel until you restart."
msgstr "切換到 HHD beta 頻道直到重新啟動。"

#. Setting: Go Back to Stable
#. Field: title
msgid "Go Back to Stable"
msgstr "返回穩定版"

#. Setting: System
#. Field: hint
msgid ""
"Basic display settings. Brightness (and framerate TBD). This pane is "
"meant to replace "
msgstr "基本顯示設定。亮度（和幀率待定）。"
"此面板旨在替代"

#. Setting: Brightness
#. Field: title
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#. Setting: Brightness
#. Field: hint
msgid ""
"Sets the brightness level of a display. Only one display is supported and"
" it is the one that was read."
msgstr "設定顯示器的亮度級別。僅支持一個顯示器，並且是讀取的顯示器。"

#. Setting: Display
#. Field: title
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#. Setting: Disable Touchscreen (Until Restart)
#. Field: title
msgid "Disable Touchscreen (Until Restart)"
msgstr "禁用觸控螢幕 (直到重新啟動)"

#. Setting: Disable Touch Gestures (Until Restart)
#. Field: title
msgid "Disable Touch Gestures (Until Restart)"
msgstr "禁用觸控手是 (直到重新啟動)"

#. Setting: Gamescope
#. Field: title
msgid "Gamescope"
msgstr "遊戲範圍"

#. Setting: Run Steam at 60/72 Hz
#. Field: title
msgid "Run Steam at 60/72 Hz"
msgstr "Steam 在 60/72 Hz 下運行"

#. Setting: Poweroff screen before sleep
#. Field: title
msgid "Poweroff screen before sleep"
msgstr "在睡眠前關閉螢幕"

#. Setting: All Controllers
#. Field: title
msgid "All Controllers"
msgstr "所有控制器"

#. Setting: Xbox or View + B (Press)
#. Field: title
msgid "Xbox or View + B (Press)"
msgstr "Xbox 或 View + B (按下)"

#. Setting: Xbox or View + B (Press)
#. Option: keyboard
#. Setting: Xbox or View + Y
#. Setting: ↑ Swipe Up
#. Setting: ← Swipe Right Side (Top)
#. Setting: ← Swipe Right Side (Bottom)
#. Setting: → Swipe Left Side (Top)
#. Setting: → Swipe Left Side (Bottom)
#. Setting: ↓ Swipe Down
#. Setting: Start (Meta) Press
#. Setting: Start (Meta) Hold
#. Setting: Ctrl + 3
#. Setting: Ctrl + 4
msgid "Steam Keyboard"
msgstr "Steam 鍵盤"

#. Setting: Xbox or View + B (Press)
#. Option: steam_qam
#. Setting: Xbox or View + Y
#. Setting: ↑ Swipe Up
#. Setting: ← Swipe Right Side (Top)
#. Setting: ← Swipe Right Side (Bottom)
#. Setting: → Swipe Left Side (Top)
#. Setting: → Swipe Left Side (Bottom)
#. Setting: ↓ Swipe Down
#. Setting: Start (Meta) Press
#. Setting: Start (Meta) Hold
#. Setting: Ctrl + 3
#. Setting: Ctrl + 4
msgid "Steam Side Menu"
msgstr "Steam 側邊選單"

#. Setting: Xbox or View + B (Press)
#. Option: steam_expanded
#. Setting: Xbox or View + Y
#. Setting: ↑ Swipe Up
#. Setting: ← Swipe Right Side (Top)
#. Setting: ← Swipe Right Side (Bottom)
#. Setting: → Swipe Left Side (Top)
#. Setting: → Swipe Left Side (Bottom)
#. Setting: ↓ Swipe Down
#. Setting: Start (Meta) Press
#. Setting: Start (Meta) Hold
#. Setting: Ctrl + 3
#. Setting: Ctrl + 4
msgid "Steam Overlay"
msgstr "Steam 覆蓋選單"

#. Setting: Xbox or View + B (Press)
#. Option: hhd_qam
#. Setting: Xbox or View + Y
#. Setting: ↑ Swipe Up
#. Setting: ← Swipe Right Side (Top)
#. Setting: ← Swipe Right Side (Bottom)
#. Setting: → Swipe Left Side (Top)
#. Setting: → Swipe Left Side (Bottom)
#. Setting: ↓ Swipe Down
#. Setting: Start (Meta) Press
#. Setting: Start (Meta) Hold
#. Setting: Ctrl + 3
#. Setting: Ctrl + 4
msgid "HHD Side Menu"
msgstr "HHD 側邊選單"

#. Setting: Xbox or View + B (Press)
#. Option: hhd_expanded
#. Setting: Xbox or View + Y
#. Setting: ↑ Swipe Up
#. Setting: ← Swipe Right Side (Top)
#. Setting: ← Swipe Right Side (Bottom)
#. Setting: → Swipe Left Side (Top)
#. Setting: → Swipe Left Side (Bottom)
#. Setting: ↓ Swipe Down
#. Setting: Start (Meta) Press
#. Setting: Start (Meta) Hold
#. Setting: Ctrl + 3
#. Setting: Ctrl + 4
msgid "HHD Overlay"
msgstr "HHD 覆蓋選單"

#. Setting: Xbox or View + Y
#. Field: title
msgid "Xbox or View + Y"
msgstr "Xbox 或 View + Y"

#. Setting: Xbox or View + Y
#. Option: disconnect
msgid "Disconnect Controller"
msgstr "中斷控制器連接"

#. Setting: Touchscreen
#. Field: title
msgid "Touchscreen"
msgstr "觸控螢幕"

#. Setting: ↑ Swipe Up
#. Field: title
msgid "↑ Swipe Up"
msgstr "↑ 向上滑動"

#. Setting: ← Swipe Right Side (Top)
#. Field: title
msgid "← Swipe Right Side (Top)"
msgstr "← 右邊側滑 (頂部)"

#. Setting: ← Swipe Right Side (Bottom)
#. Field: title
msgid "← Swipe Right Side (Bottom)"
msgstr "← 右邊側滑 (底部)"

#. Setting: → Swipe Left Side (Top)
#. Field: title
msgid "→ Swipe Left Side (Top)"
msgstr "→ 左邊側滑 (頂部)"

#. Setting: → Swipe Left Side (Bottom)
#. Field: title
msgid "→ Swipe Left Side (Bottom)"
msgstr "→ 左邊側滑 (底部)"

#. Setting: ↓ Swipe Down
#. Field: title
msgid "↓ Swipe Down"
msgstr "↓ 向下滑動"

#. Setting: Orientation Correction
#. Field: title
msgid "Orientation Correction"
msgstr "方向校正"

#. Setting: Auto
#. Field: title
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#. Setting: Device
#. Field: title
msgid "Device"
msgstr "設備"

#. Setting: Portrait
#. Field: title
msgid "Portrait"
msgstr "直向"

#. Setting: Flip Left-Right
#. Field: title
msgid "Flip Left-Right"
msgstr "左右翻轉"

#. Setting: Flip Top-Bottom
#. Field: title
msgid "Flip Top-Bottom"
msgstr "上下翻轉"

#. Setting: Keyboard (Gaming Only)
#. Field: title
msgid "Keyboard (Gaming Only)"
msgstr "鍵盤 (僅遊戲中)"

#. Setting: Start (Meta) Press
#. Field: title
msgid "Start (Meta) Press"
msgstr "Start (Meta) 按下"

#. Setting: Start (Meta) Hold
#. Field: title
msgid "Start (Meta) Hold"
msgstr "Start (Meta) 按住"

#. Setting: Ctrl + 3
#. Field: title
msgid "Ctrl + 3"
msgstr ""

#. Setting: Ctrl + 4
#. Field: title
msgid "Ctrl + 4"
msgstr ""

msgid "Failed to hibernate (missing swap file)."
msgstr "睡眠失敗 (缺少交換文件)。"

msgid "Failed to create temporary swap."
msgstr "創建臨時交換文件失敗。"

msgid "Failed to hibernate to temporary swap."
msgstr "睡眠到臨時交換文件失敗。"

#. Setting: Power
#. Field: title
msgid "Power"
msgstr "電源"

#. Setting: Reboot into Windows
#. Field: title
msgid "Reboot into Windows"
msgstr "重新啟動到 Windows"

#. Setting: Reboot into Windows
#. Field: hint
msgid "Make sure you saved your game progress."
msgstr "確保您已保存遊戲進度。"

#. Setting: Hibernate
#. Field: title
msgid "Hibernate"
msgstr "睡眠"

#. Setting: Hibernate
#. Field: hint
msgid "Saves your progress and powers off the device."
msgstr "保存您的進度並關閉設備。"

#. Setting: Hibernate when device asks and at 5%.
#. Field: title
msgid "Hibernate when device asks and at 5%."
msgstr "當設備要求時和在 5% 時進入睡眠"

#. Setting: Hibernate when device asks and at 5%.
#. Field: hint
msgid ""
"Certain devices wake up to force Windows to hibernate. If Linux does not\n"
"they cause issues. Detect and hibernate on thermal events and on 5%\n"
"battery.\n"
msgstr ""
"某些設備會喚醒以強制 Windows 進入睡眠。\n"
"如果 Linux 不這樣做，它們會引起問題。\n"
"在溫度事件和在 5% 電池時檢測並進入睡眠。\n"
#. Setting: Steam Powerbutton Handler
#. Field: title
msgid "Steam Powerbutton Handler"
msgstr "Steam 電源鍵觸發"

#. Setting: Steam Powerbutton Handler
#. Field: hint
msgid ""
"Enables the Steam Powerbutton handler (responsible for the wink and "
"powerbutton menu)."
msgstr "啟用 Steam 電源鍵觸發 (負責睡眠動畫和電源按鈕清單)"

#. Setting: Saturation
#. Field: title
msgid "Saturation"
msgstr "飽和度"

#. Setting: Brightness
#. Option: low
#. Setting: Speed
msgid "Low"
msgstr "低"

#. Setting: Stick Style
#. Field: title
msgid "Stick Style"
msgstr "搖桿樣式"

#. Setting: Stick Style
#. Option: monster_woke
msgid "Monster Woke"
msgstr ""

#. Setting: Stick Style
#. Option: flowing
msgid "Flowing Light"
msgstr ""

#. Setting: Stick Style
#. Option: sunset
msgid "Sunset Afterglow"
msgstr ""

#. Setting: Stick Style
#. Option: neon
msgid "Colorful Neon"
msgstr ""

#. Setting: Stick Style
#. Option: dreamy
msgid "Dreamy"
msgstr ""

#. Setting: Stick Style
#. Option: cyberpunk
msgid "Cyberpunk"
msgstr ""

#. Setting: Stick Style
#. Option: colorful
msgid "Colorful"
msgstr ""

#. Setting: Stick Style
#. Option: aurora
msgid "Aurora"
msgstr ""

#. Setting: Stick Style
#. Option: sun
msgid "Warm Sun"
msgstr ""

#. Setting: Stick Style
#. Option: classic
msgid "OXP Classic"
msgstr ""

#. Setting: Secondary
#. Field: title
msgid "Secondary"
msgstr "次要"

#. Setting: Enable Secondary
#. Field: title
msgid "Enable Secondary"
msgstr "啟用次要"

#. Setting: Speed
#. Field: title
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#. Setting: Direction
#. Field: title
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#. Setting: Spiral
#. Field: title
msgid "Spiral"
msgstr "螺旋"

#. Setting: Spiral
#. Field: hint
msgid "Creates an RGB spiral around the stick."
msgstr "在搖桿周圍建立一個 RGB 螺旋"

#. Setting: Duality
#. Field: title
msgid "Duality"
msgstr "雙色"

#. Setting: Duality
#. Field: hint
msgid "Alternates between two colors."
msgstr "在兩種顏色之間交替"

#. Setting: OneXPlayer
#. Field: title
msgid "OneXPlayer"
msgstr ""

#. Setting: RGB Settings
#. Field: title
msgid "RGB Settings"
msgstr "RGB 設定"

#. Setting: Controller RGB
#. Field: title
msgid "Controller RGB"
msgstr "控制器 RGB"

#. Setting: Enable RGB support.
#. Field: title
msgid "Enable RGB support."
msgstr "啟用 RGB 支援"

#~ msgid "Bazzite"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Utilities"
#~ msgstr "工具"

#~ msgid "Simplified Chinese"
#~ msgstr "简体中文"

#~ msgid "Traditional Chinese"
#~ msgstr "繁體中文"

#~ msgid ""
#~ "Sets the sampling frequency for the "
#~ "IMU. Check "
#~ "`/sys/bus/iio/devices/iio:device0/in_anglvel_sampling_frequency_available`."
#~ msgstr ""
#~ "設定 IMU 的採樣頻率。檢查 "
#~ "`/sys/bus/iio/devices/iio:device0/in_anglvel_sampling_frequency_available`"

#~ msgid "Paddles"
#~ msgstr "背鍵"

#~ msgid "Fix touchpad hold [BROKEN]"
#~ msgstr "修復觸控板長按 [不可用]"

#~ msgid ""
#~ "Sets the sampling frequency for the "
#~ "IMU. 1600 requires an IMU patch. "
#~ "Check "
#~ "`/sys/bus/iio/devices/iio:device0/in_anglvel_sampling_frequency_available`."
#~ msgstr ""
#~ "設定 IMU 的取樣頻率。1600 需要一個 IMU 補丁。鍵查 "
#~ "`/sys/bus/iio/devices/iio:device0/in_anglvel_sampling_frequency_available`"

#~ msgid "Shortcut Support + Side Button double/triple press (Requires Restart)"
#~ msgstr "快捷鍵支援 + 側邊按鈕雙擊/三擊（需要重啟）"

